[日經］一人N張圖總結你今日做咗啲咩

今日假期第一日

大大小小嘅事情 想紀錄嗰刻心情就可以
所以大家唔好插我開錯台

利申：毒L唔玩ig 平時覺得好攰又好 食到啲好西又好 睇咗套正嘅電影又好 都冇咩點同人share

病到hihi

睇完覺得點

冇事嘛巴打 呢排啲天氣忽冷忽熱

睇咗呢個光頭肥佬半日
好想試下佢啲老一輩嘅口味

有機會我都想入去你個post r水吹
你係咪每個鐘都會keep住上去覆㗎？

入啦

目標：要搶頭香

如果你黎r水吹
我keep住覆

點解你對啲巴絲咁好嘅

邊個叫我地咁有緣姐

屌 食完就想瞓

點解病咗唔去休息

你嘈住佢，緊係瞓唔到啦

咦 又係你 一日撞兩次
又真係有啲緣喎

=.=
駁唔到tim

因為要趕project

不過今晚食kfc
仲食剩一舊 而家可以當宵夜
有冇人同我一樣病咗唔戒口

以毒攻毒，識嘢

仲有幾日假期

深夜放毒就真

巴打 你抽居屋呀？

好肚餓ar

宵夜會食啲咩

早知唔自稱毒L
原來毒L真係會冇咩人理

係得返幾日假期

唔係諗對足成個假期嘛？

喊

喊可以
不過唔可以傷心
笑住咁喊 ok?

... 分手邊緣可以點唔傷心

我笑下你個名㗎咋
你同佢性格不合？

唔係
佢想做"朋友" 自由d掛\

你有咩想講 都可以講㗎
你聽到佢咁講之後 除咗喊之外 仲有冇啲咩感覺

真係冇
唔捨得咁

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.
6.

巴打彈開結他？

咁呢段感情對你嚟講應該都好難忘
不過點解佢話要做返朋友嘅？
你哋之間經歷咗啲咩？

7仔or m記

醬汁洋蔥夾青瓜

咁少選擇 我估巴打一定唔係住市區
7仔啲熟食？
以前朋友做過7仔 苦口婆心勸我唔好食

佢話驚自己變心
本身同事黎
後尾佢離職
我咪約佢出去食飯咁

可唔可以影張周杰倫嘅生活照嚟

你哋以前係同事嘅時候 已經開始一齊
之後因為佢離咗職 所以開始擔心大家嘅生活會越行越遠 驚自己變心 所以就提出做返朋友？
如果係咁嘅話 你自己點睇？會唔會擔心佢真係會變心？

下，原因呢

btw,有其他嘢食ge, 但要行遠d

佢陪緊第一個老婆

你最近嘅感情狀況點呀
見你差唔多成年冇更新

係佢就黎走先一齊
佢話自己想自由架

擔心都冇用
要變點都會變

我都唔太記得
類似係放咗好耐 好唔衛生
成日睇得多聽得多 嚇都嚇到唔敢再食

巴打我覺得你嘅諗法好合理呀
將來嘅嘢邊個會估到 倒不如放眼現在好過
但可惜偏偏個女仔唔係咁諗
又或者 個女仔正正就係放眼現在 所以先會咁諗....
你覺得呢？佢真正想分開嘅原因係....？

做咩咁開心拍手

呢張圖真係見解毒到喎
係冬眠瞓教定係死咗

食凍櫃果d wor, 應該冇事掛

金拱門
有啲分店都一樣係屎
啲薯條外油軟內冰凍

成日好羨慕台灣日本啲便利店
唔使理我呢啲人喎 你試過食到冇事 又覺得好味咪得
真真假假 邊理得咁多

冇辦法 人太注重主觀經驗
一樣負皮嘅嘢抵消哂十樣好味嘅嘢
所以試過一次凍薯條 就可以對嗰間分店

唔係ge，知多d好d, 始終係一種保障，btw thx
台灣日本果d好多嘢食買，仲要好高汁

係啪啪啪

好多飲食醜聞都係靠連登啲post而知
之前有個做「波仔」工廠嘅巴打
又係話工廠衛生環境惡劣 有蒼蠅嗰啲

利申：發夢 唔知自己講緊咩

個個都係咁講，但。。。

就算明知有十樣嘢好味嘅嘢都好
都寧願集中喺嗰十一分之一身上
巴打仲未養好身上啲傷咩

唔知點解我覺得有部份似9up

art basel

所以我覺得好多嘢都係假 自己親身嘅經歷最信得過

屌你係咪我黎
我同你用同一部機做緊同一樣野

不了，加料

好感動 呢個post 見到有兩位文青巴打
我以前都會去下呢類活動
當係接觸吓真事物又好 為住自己嘅興趣又好
但一直都覺得冇咩必要同人分享
為咗打卡 好似好港女咁
但最近諗緊 同人分享感覺好似會深刻啲
就好似有種回味嘅感覺

點先可以信番人

放假可以去行山真係好
呢度又有種一覽無遺嘅感覺

利申：次次行山都努力克服緊畏高

竟然遇上同好
不過我鍾意睇佢介紹好嘢多過鬧啲被吹捧嘅嘢食
感覺好似有得著多啲
同埋佢形容啲美食嘅詞語都好到家

你試過啲咩方法去療傷先

形容下呢刻飲緊酒嘅你

最新今日果集介紹 皇后飯店，正，呢間野我都鍾意

哇 一個鐘前 巴打你係忠實粉絲嚟㗎喎
有冇課金畀佢

都係朋友有張vip帶我去

樓下walkin好似排到傻

我想有番信任ge感覺

有朋友真好
入面你睇咗啲咩

渣ga
飲咗幾多

你話我知 你想要嘅信任係點

好多古靈精怪既藝術品

咁啱醒起佢星期五有片姐
冇課金啦 免費節目黎

我而家睇先
皇后飯店你食啲咩

我冇佢咁識食，原來係俄國菜起家，我自己食開西餐鋸扒咁喳，舊式豉油西餐咁但好有水準

我想像到睇到每一件古靈精怪嘅嘢嗰時
會心微笑 然後心入面又唔可以讚嘆整呢舊嘢嗰個人嘅創意

一個國家會諗啲咩？

咁對你養傷有咩幫助

比較深刻係一幅用黑色魚勾砌出黎既
遠睇似毛毛

點知係魚勾

我最近都好鍾意喺ig follow 啲藝術嘅作品
佢哋都會用唔同嘅嘢去砌啲嘢出嚟
見過用意粉砌唔同嘅人物出嚟
不過我諗好似你咁講
可能有啲嘢親身去經歷嘅感覺又會唔一樣 最起碼你可以用遠睇同近睇嘅角度 然後有唔同嘅發現

佢成日話自己好差
唔岩我之類
我放唔到手啊真係
佢話當發場夢
但呢個夢可唔可以唔好醒

假期第二日

咁佢對於拍拖又好 愛情又好都真係好似冇咩信心喎
仲會話自己唔適合你
咁到底你同佢有啲咩咁大嘅差異呢？

Btw 而家都仲未到夜晚 要繼續努力捱埋今日先

跟住佢真係學到好多對食嘅執著
焗豬要起飯 少汁
雲吞放底 麵放上
豬肝要厚身 冇泡

不過唔知點解OpenRice 啲人有圖話間餐廳會預先幫手起飯 同埋佢啲menu 冇焗豬同埋你講嘅舊式豉油西餐嘅

整體嚟講 呢間當約朋友食生日飯都諗得過

生命入面 有好多嘅故事
我都好努力咁將佢延續落去

終於有機會學啲人po歌詞喇

pidh

auto correct?

怕自爆 不了

其實我都怕㗎 一陣俾身邊啲人認到
此終喺網絡上面 可以暢所欲言嘅身份會同現實有所出入
所以你見大家貼啲相都大眾化得嚟又可以紀念嗰一刻嘅心情
同埋我份人本身都好重視隱私 所以真係好少同人講自己啲嘢 希望各位巴絲喺呢個post真係認到呢度啲人 都當睇完就算啦 此終要認識一個人 唔能夠單靠呢一面

btw 我等你張圖/分享呀

咁認真覆嘅

搞到我好想試勻哂佢
你怕自爆 我就唔問你去咗邊度睇啦
不過真心係一個好特別嘅經歷
你係呢個post 第三個post咗啲令人另眼相看嘅嘢

btw 可能一到深夜就會特別多嘢想講

Art Basel ja 原來前面都有巴打去左

我一開始仲諗緊 究竟喺咩場景先會見到呢八罐嘢放埋一齊
唔通巴打係參觀啲工廠？
到知道係Art Basel 然後又諗呢八罐嘢點解會係藝術

好重要嘅係
正如我上面咁講 認識一個人真係唔可以睇表面
你唔好介意咁直率 我平時都有留意到巴打你啲感情post
但完全想像唔到你會有文青呢一面

好冇玩
呢啲符號嚇得吓人
巴打係溫緊mid-term?

做功課
不過有時get到就好輕鬆同幾有趣

平時冇機會up先拎上黎講姐
其實我唔太鍾意所謂文青人 好悶好扮野

你可唔可以教我 你做緊嘅呢個函數（唔知係咪）可以應用去邊度
等我下次可以嚇下啲朋友

咁俾你揀 你會點形容自己？

佢係拍拖都想要自由既人
我係好痴身

有咩煩惱咁啊

毒丁

咁你覺得佢同你一齊滿唔滿足到你

你係問我嘅煩惱？

毒丁唔扮嘢唔悶咩
咁可愛m男呢
話時話點解係m男

Same
對住個mon成日 連運動都冇
呢個apps嘅設計幾靚
不過次次down完 用咗唔夠一個星期就堅持唔到
巴打係做sit-up操腹肌？就嚟夏天 為大地帶來肌肉

機會率係現實係無意思的

我之前都係download完冇開過 之後個app自動話要uninstall
好犀利一估就估到

毒丁唔扮野 可以做自己
M男係想俾女仔凌辱

浪茄兩日一夜

經典重溫
真毒

假期第三日
等我夜少少再認真覆大家
見大家啲相都覺得有動力繼續做嘢

蘇打綠啲歌正呀

9hea咗一日了

捉緊假期嘅尾巴
做返件認真嘅事

未睇過
有啲咩係吸引？

中間嗰兩張圖好靚 係咪男朋友影㗎呢？
之前有睇過auman 啲片 佢台灣花蓮嗰集啲相又係好似呢啲咁靚

吓？
你當係鬥智漫畫其中一個代表 (只限第一部)

因為機會係留畀有機會嘅人

希望你今晚都keep到
然後再放上嚟
FBI is watching you!

頭尾兩張iphone直出相
中間兩張航拍影 執過下相
係唔係好大分別

認真咁搵咗套戲嚟睇

你日本啲相都高汁

等睇影評

外國巴？
開始入夜喇
啲海風應該好爽

觀塘海濱黎

笑死
以為係澳洲啲fd

我都想係

去唔成旅行 可以睇到咁靚嘅日落
都算彌補返少少？

補返呢半年來既番 未來呢幾日都會係咁

你又知嘅

因為日落總係代表遺憾

我都係keep住呢幾日喺屋企做同一樣嘢
好彩有巴絲們啲圖 等我可以擴闊眼界 當自己去咗
不過巴打你話要補返呢半年嘅嘢？係啲咩嚟㗎？

動畫 早排因為屋企人有事，讓左間房出去，冇得成日用電腦

土地問題喎 會冇哂自己嘅私人空間

係呀 訓左半年地下，嗰陣連屋企都唔想返

訓左成日 而家趕project 好撚唔想做

其實唔難

唔知點解同你個名好襯
Btw 無敵是最寂寞

恭喜你再獲自由
今晚有教好瞓
不過屋企人而家冇咩事呀嘛？
係咪同屋企人關係麻麻地 所以更加唔想返？

叻喎 fitstar

準確黎講係比左親戚 ，同屋企人關係唔錯，係唔想日日喺屋企對住親戚

相見好同住難

咩叫滿足?
同佢相處的確係好開心
成個人放鬆晒咁
可惜既就係有緣冇份喎

係啊...有咩咁煩

見你話佢好追求自由
但你就好想搵到個依靠
所以先諗你哋平時相處會有啲出入

好感動啊...你係呢個post 唯一問候我嘅人
我都係煩緊手頭上未做完嘅嘢
大家可以為我打氣 我就心滿意足啦

佢有問過我係咪好鐘意日日見既人
乜真係有人拍拖唔想日日見架咩
除非真係好忙喇

佢今日sd左首歌俾我
"原來暫時共你沒緣份..."

hahahahahahhahahaha

係咩
我諗唔到自己講咩咪推返個波俾人
咁加油啊

識揀 今日係哥哥死忌
會租嚟睇真係好
我呢啲窮人真係

有㗎 要成日見會有壓力

來年先會變得更合襯
佢嘅心情好似有啲複雜喎
佢係咪都經歷緊啲唔開心嘅嘢？

好似都幾新淨
今個暑假有咩目標

成功考到消防

但見得咁疏感情唔怕出事咩

佢好易心軟掛
佢同ex都分手復合過好多次

我覺得真係鍾意見多與少 都唔會改變
你可以嘗試令佢搵你痴你

利申 9up

係咪有水吹

呢幾日其實有少少嘈既感覺
佢唔想結束一段關係
寧願唔開始
起碼大家都唔會再傷心多次

我都慢慢咁要習慣呢d生活

放低你心事、經歷、煩惱、所見所聞、開心事
我會好認真地覆你

Btw 我今日好似見過你 你係咪要戒啲嘢

咩事，發生咩事，戒乜野，屌我好撚驚喎

冇嘢啦 我記錯
你係外國巴

我唔係 外國巴

假期最尾一日

你係觀塘絲
今日過得點呀

訓左晏覺，完
好冇出去散個步？

潛咁耐ga

閪吱的美食家

加油！有冇信心先

好亂啊 究竟佢係咪想散
Btw 你會用啲方法去習慣

點先 最後有冇出到去
你好似都好鍾意放空嘅感覺喎
J 咗少少你啲遊記

出賣隊友
呢啲視角好正 要專登瞓喺度影
夠哂有紀念價值

你哋.....放閃

西瓜頭總理
巴打啱睇邊集

睇潤牛麵

冇，最尾都係懶

去旅行放空同係香港放空完全唔同

好害羞，咁耐前既遊記俾人挖返出黎睇

撐住 下次跑1.5km 我都好想叫哂啲巴絲一齊挑戰跑步
星期二返工！今個星期可以捱少一日
好好呀 又有人關心我
我今日好乖 忍住冇飲咖啡提神 因為有媽媽整嘅咸甘桔

讀得辛唔辛苦啊？

final year 辛苦到想死

哈哈 我覺得你好厲利 自己周圍去 有返啲閱歷
你唔介意嘅話 我追完有嘢想知再請教你

偷咗你張澳洲圖嚟用
新功能幾方便 連仔係咪想我沉迷上網

忙緊啲咩啊？mid-term? FYP？
最多我幫你做問卷

忙final exam

唔介意呀，有乜隨便問啦

呢個咩功能黎

捷徑
向左拉 正評上面就見到
而家連登十足ig 咁
唔知大家覺得點 有冇方便到

我冇嘅

自膠，原來我未update

飲酒
玩占卜

假期後第一日開工
好攰

你會去邊度飲酒啊?
占卜又係咩玩法

wa你仲會keep住回既

屋企咋
方便嘛

想玩塔羅
搵樣野寄托下咁

話明日經嘛
同大家又幾啱傾
好似幾好玩 你有冇幫自己占過
你係咪可以幫呢度啲巴絲占卜

應該係成個月最爽嘅一個禮拜
淨係返三日

冇錯

藍天白雲 海水翠綠
但施主何以一臉愁容？
難道你對香港填海有所感觸？

今日有冇偷懶

好靚

冇啊

...都未熟
無謂教壞人

聽日再影多次

why

我響果邊返工，可以日日影，呢排天氣好

幾好 但點解
don't worry be happy

絲打係lunch time 對住個海食三文治？

怕咩喎 唔介意嘅話 分享下你學成點都好

好大個太陽
哇 你跑長咗又跑快咗喎
係咪真係進步咁快

lunch食三文治應該會唔飽

今日落雨

冇呀，食完飯落去散下步咋 下次試下拎盒飯落去食

冇買過
放棄
咩都唔想學，唔想做
等死

可以喺呢個post 同大家相遇
感覺真係好幸福 每次打開連登
就好似返到屋企 見到有人陪住自己
希望你哋都可以有呢種感覺啦

你好

其實食三文治同帶飯都唔太飽，我鐘意食三文治多d，好似卡路里冇咁高

好沮喪 點解會突然轉壞嘅？

煮飯

巴打可以跑長d喎

巴打你近海又真係凍咗啲

雖然屋企自己整 唔使啲咩賣相 但味道應該正過哂出面啲味精意粉

真心 嗰日食三文治真係有種輕鬆啲感覺
雖然價錢又唔過平好多 但感覺就好似慳咗啲錢去旅行

其實已經叫有修飾
平時仲樣衰過碟頭飯
掛住自己煮嘅飯 所以就想煮
味道就當然好過出面啦

一切都係夢
我鐘意佢，佢又對我有feel
但就唔可以一齊
做乜鳩

食三文治好貴 冇錢食

咁問好似好白痴
但點解咁想同佢喺埋一齊呢？
大家尚能夠互相欣賞大家唔好咩

挑你機 一直影咗唔敢po
日本包裝鰻魚 實物完全同圖片不符 最衰冇影包裝 啲肉好鞋 日本啲罐頭鰻魚好食啲（其實都係劣 都唔知係咩魚肉嚟）最好味係啲鰻魚汁 主要靠滑蛋同蔥食哂成碗飯

因為一齊開心?
做朋友真係好咩

賣相唔錯
我都係近排先學plating

好攰啊 呼吸唔到

但你pacing唔算慢喎
利申:跑開6左右

唔知㗎 與其咁痛苦 佢又咁想要自由
大家又有感覺 咁不如以退為進 試下用朋友嘅角度相處下先？學頭文字D

利申：啱啱睇完 周杰倫好型 兜兜轉轉 到最後佢都搵到 原來賽車先係屬於自己嘅世界

巴打你咁好心機嘅
你係上YouTube 自學？

=.=

大家會揀買樓定租樓？
唔知點解身邊啲人成日話想買樓
但講真 如果要捱得咁辛苦 冇哂做人嘅尊嚴 值得咩

6 of 7 days
為咗慶祝你堅持一個星期
我決定今晚隔住個mon同你一齊跑

我要見佢先得
純文字根本表達唔到

啱 就算捱麵包 但連鎖麵包店都要10幾蚊 仲要買兩個先夠飽
絲打係自己煮之後帶飯？做咩會唔夠飽嘅

秒回
咁而家有冇諗到可以同佢做啲咩？

出下街食下飯就夠

可能就係因為跑太快

有得揀應該都會想有屬於自己嘅屋企

好

老母煮之後帶飯，其實我要食好多先夠飽

但跑20分鐘冇乜用

有冇嚇親身邊啲人
所以其實我覺得真係冇咩男女之分
女仔都可以係大食嘅

講你嘅計劃畀巴絲聽下先
睇下吸唔吸到一個「朋友」同你出街食飯
然後又開開心心咁走

租一世 間屋都係屬於你㗎喎

咩計劃?
冇人取代到架喎

但我肥 大食肥西

你改咗名 差啲唔認得你
唔係呀 你唔係話約佢行街食飯就夠喇咩
我梗係唔係叫你搵第個取替佢

你介意肥咩？
我見有啲朋友睇得好開

同佢出街佢會好多野講架
我本身份人真係好靜
對住好熟既人先會講多d

咁你同佢熟未

...床都上埋你話呢

咁即係同佢出街食飯 你哋都好投契 好多嘢傾？

係啊
起碼唔會出黎玩手機先

遇到個投契嘅好難得 尤其巴打你本身咁靜
但你都未講 嚟緊要約佢去邊

佢唔會再約喇
話我對佢有意思所以唔會再出街

呢幾日都係約過佢食飯溜冰咁

點解有意思就唔出得街？
即係巴打你都試過問佢 但佢拒絕？

全日最放鬆嘅一下
肚又開始痛

冇事嘛？係因為飲奶類？
不過搵到又做到自己放鬆嘅方法真係好正
btw 呢句說話咁精警嘅

飲奶茶拿肚痛正常嫁
係嫁，我平時好大壓力

壓力來自返工？
見你上連登都諗住點救老細

想起一個post嘛
小部分係家人，大部分家人

即係全部都係家人
點解佢哋令你咁大壓力嘅

無自我自由都無

點都好過冇跑嘅
都係想鍛煉下自己心肺

業主可以唔俾你續ga

才洞悉這是戀愛
我估係金莎？

唔係金莎 邊有金莎咁靚
係自己整嘅酒心朱古力

咁公屋呢？

唔梗要喎 我都好耐冇跑 專登嚟墊底
我都想自己個肺好啲
利申：唔係肥絲 冇吸煙 中學有參加過田徑隊

ip都唔洗check

我無自由 失自由～
但都咁大個 佢哋仲會限制到你咩？
係要照顧屋企人？

佢話做可以朋友
但唔會再出黎

唔明喎 你其實想唔想知佢諗緊咩
點解做朋友 但又咁決絕咁講唔會再出嚟？
如果係咁 呢段朋友關係有啲咩方法可以維繫？

跑到一半放棄咗 然後周圍亂咁行
有人放狗 隻白色狗仔好靚
有人一家大細喺公園玩吹泡泡

Btw 有冇巴絲想知呢舊嘢點玩

想
佢只會講你都唔識我
唔了解我之類

應該冇
我唔缺朋友

唔識睇鞋 覺得啲男仔著咩波鞋都係差唔多
Btw 套戲覺得點樣

Ok！佢話你唔了解佢 咁你服唔服先
唔服嘅話 講下你鍾意佢啲咩或者欣賞佢啲咩？

咁即係如果同佢做返朋友 你寧願唔要？

係咪有兩個 似係voicepipe

係啊 我見佢啲指示都似
不過兩舊嘢隔好遠 中間乜都冇
小學嗰時玩係有條線㗎嘛
而家啲聲音點樣透過振動而傳播

係唔甘心
我鐘意佢夠坦白?!
諗法似掛
總之同佢一齊真係有種唔識下下講出口大家都知大家想點

唔會做到朋友
點都會有條刺
一個交唔到心既朋友
要黎做咩

線係地底

咁樣玩㗎咩 佢似係回音多啲

成個原理都好似唔同
冇咩教育意義

貪得意 好玩lo
利申 9up

好無奈呀 佢覺得你唔了解佢而唔想同你拍拖
但係咁樣你就冇得再了解佢 因為佢連同你接觸嘅機會都冇
大家好有默契 同埋你上面都有講 你哋出嚟嗰時無話不談 我諗呢種感覺都好開心

都明白巴打想要嘅朋友係知己嘅 唔使付出咁多精力喺咁多人身上嘛 不如集中返喺啲重要嘅人度

你記得去玩下

佢唔會放感情去第一位

或者佢過去感情生活好痛苦

冇重要既人
呢一刻我仲掛住佢

巴打你跑步嗰時會諗咩
不過我跑嗰時好多嘢浮喺個腦度
但跑完都唔記得自己諗過啲咩
淨係會不斷留意身邊啲事物
唔係因為咁樣都唔知自己個社區有啲咩

都係呀 呢刻嘅佢 都唔係好ready 去進入戀愛
見你之前都話佢會講「自己好差 唔適合你」之類嘅說話 所以反而我會好奇 佢話你唔了解佢 咁佢想你了解佢啲咩呢？佢一定係覺得自己有啲性格未被了解先會咁講㗎啫

但你唔係話唔缺朋友咩
分手呢件事你有冇同佢哋訴苦過？

一個人應該玩唔到

至少俾我知道點解有好感但唔一齊既原因
因為怕有一日會分開?!
佢話自己好差
成日hurt到人
我根本唔介意

我d frd都話叫我早日抽身
我做唔出姐

你講完嘢之後即刻跑去對面
睇下你跑得快啲 定係聲波傳遞快啲

好啊 我哋玩個遊戲 我扮佢 一齊解答呢條問題！
但你唔好介意
同埋其實你都了解佢一啲嘅諗法

「我係鍾意你 你對我咁好 同你一齊嗰時又咁開心 我可以同你講好多自己嘅諗法 但係我真係覺得自己好差 你唔介意啫 但你根本就未見識我差嘅一面 你見過可能就唔會咁講 我真係好擔心我自己捱唔到落去 我唔想自己hurt 到你...對唔住」

唔記得啦 應該係諗 呼吸 呼吸
跟住會諗 好似跑得over咗會
然後就覺得係咪應該要停
諗起之前上網見有人話佢跑步係同身體講 I am incharge
唔可以就咁屈服
跟住就覺得 應該可以跑耐些小 睇下時間
直到 when my legs don't work like they used to before
就慢慢行 行一段時間就翻屋企

我係絲。。

下次試下跑嗰時又講下I am incharge先 應該跑完之後成個人都會正面同有自信咗
我都有睇過啲研究講話 講粗口嘅時候 忍痛能力會增加 可以堅持耐啲

你唔好嬲me
而家啲鞋都男女通用

對鞋我覺得一般 好似puma之前果對好睇d

我覺得大部分人著鞋係陳冠希同呀叔嘅分別

性趣 咁都叫兵 可否跟機

隻貓
點解係做兵嘅 你哋今日玩得開唔開心先

不要ff太多

我覺得鞋 或者衫褲
除咗功能上之外
係present俾其他人睇嘅
雖然冇人留意自己 但自己著得開心就好

但如果千幾蚊買對潮鞋好似唔值

我無去過10點後朋友嘅活動
因為我9點就要開始返屋企

由細到大都有嘅門禁？
細個都話會擔心 但大個出嚟做嘢都係咁？

值唔值其實睇你鍾唔鍾意
同自己嘅經濟能力
有人係鍾意佢個外形
有人係鍾意佢個品牌
有人係鍾意其他人嘅眼光
正所謂千金難買心頭好
有d潮鞋賣貴原價幾倍都有人要
我地唔識嘅當然係覺得唔抵
但佢係鍾意嘅 幾錢又有咩所謂

鞋係好基本嘅野 通常都著超過一年
咁除翻開 其實都唔算話好貴

你份人都好開明
啱呀 我呢啲窮L 買唔起先咁講
幾百蚊一對嘅淨色鞋已經心滿意足了

下 點幫啊

啲劇情真係峰迴路轉 睇到我都忍唔住笑咗
佢真係咁女神咩

點會買唔起
點解會用iPhone 因為d人覺得佢比較好
咁鞋其實都有分別ga
試下啦 會舒服d ga 好似係

套嘢好無睇？

我覺得係你自己造成
你唔應該就住佢 俾佢食住你
就算係朋友 都要對等對待 係咪先
如果你覺得咁樣走向你唔鍾意嘅 Change it!
如果係想追求佢 你要改變自己 同改變佢對你嘅態度/想法

據聞好睇 我原本今日都想睇 不過冇位

你講邊套先
我份人有品味 所以睇親套套都係高質

點解會想自己一個孤獨嘅
佢又竟然能夠動搖少少你呢個諗法

咁其實你都唔係冇試過啲方法去拒絕呀
可惜你太善良 唔想咁直接傷害佢

希望你唔會介意我句句都quote
你會想自己有啲咩條件呢？

係囉 呢個女仔又真係有啲難明喎 你又要幫我試下解答 點解佢會鬧完交 之後又無啦啦搵返你

聽日玩得開心d
唔好成日諗得咁負面
最緊要係開心

每晚都以酒結束

咁爽㗎咩 唔使返工咩

聽日星期日
平時咪飲到訓著
朝早再起身返工

咩係420
我是但7仔買半打啤酒咋
酒精麻醉思路

冇食過 幫你唔到
唔飲就諗好多嘢
完全訓唔到

對唔住啊...我估你真係覺得自己好差
先會令你覺得冇人要
甚至可能你會覺得 我聽完知道真相之後 都會咁諗
所以我都唔問落去喇

你都為佢肉痛啊...知佢要花咁多精力喺唔同人身上
不過你應該都知 佢真係唔攰 而且好享受有人陪

我八掛想知你會諗咩
你揀件輕鬆啲嘅嘢分享嚟聽下得唔得
大件事就留返之後先 怕你講完之後瞓唔著

巴打你係點樣知道自己有抑鬱㗎？

咁我講唔到了...
對我嚟講係一件大事
無解決辦法
但內疚感無法消散

無錯 你先係最了解自己嘅人
其他醫學權威都係令你多啲參考 擴闊眼界
你可唔可以形容一下你而家嘅狀況？

咁大件事一定困擾咗你好耐
係關於啲咩㗎
有啲嘢真係冇解決方法㗎！只可以令自己感覺舒服啲

就快3星期喇
飲足3星期
關於咩 關於一個走咗嘅朋友

唔好... 搵人幫你
真係... 我求你

我哋試下一齊再認識呢個「抑鬱嘅你」多啲呀
抑鬱令到你冇哂興趣 但當中會唔會有例外？雖然音樂/電影都係為咗麻醉自己 但點解會揀佢哋嘅？
同埋你而家生存唯一目標就係令家人好過啲 咁你同屋企人嘅關係如何？

三星期！呢個朋友對你一定好重要
聽到呢個故事嘅開頭 我都忍唔住眼濕濕
點解你會覺得內疚嘅？

因為我都係一個痴線佬

咁用「你」去稱呼佢哋相比起用其他親密啲稱呼 例如：「媽子」「老豆」 有冇啲咩好處？

我都係！

仲有弟妹關心你
你都仲有朋友架
你令我諗起我朋友...

識咗佢15年了
我識最耐而又keep到嘅朋友
佢粒聲唔出就自殺走咗
我幫佢唔到唔止
仲要佢走都擔心我
我真係好垃圾

你有冇記起啲咩經歷
令到你同屋企人嘅關係變成今日咁樣？

佢有無向你求助過?
知唔知咩原因

我都忍唔住 太令人痛心了
咁呢段日子 你諗到啲咩？

係想做啲咩？
自己當時應該點？
你同佢之間開心同唔開心嘅回憶？

有 或者冇 我都唔知
係咪好失敗呢
直到佢走咗兩日
我收到封信先知原因
睇完封信真係痛到仆街

明白 聽你咁講 同屋企人嘅關係轉差都係長時間累積而成 你會唔會想去改善呢段關係？（你可以答唔想㗎！因為要原諒屋企人可能都唔係咁易 ）
如果有人去幫你專業評估你而家嘅心理狀況
但唔影響工作 你會唔會想一試？

無可否認 我哋其實好多嘢都可以做得更好
可能因為現實種種限制 我哋冇做到
然後到最後只可以悔恨

同一個人經歷得太多
去到邊都可以有畫面彈出嚟
有時控制到 有時㩒唔住
浮咗上面就咩都做唔到
好攰好辛苦又咩都做唔到

如果你信靈魂存在 佢而家望住呢個post
你最想最想同佢講嘅係咩？

好多人都咁同我講
其實佢對我都好重要 大家有咩難關都會講都會幫
而偏偏係佢最重要最後嘅一個決定
我幫唔到 佢唔講 我連佢做咗個咁決定都唔知 哈哈

巴打 你都要睇醫生吧

雖然巴打你上面講話想知道自己抑鬱去到咩程度
但我覺得你真係好了解自己需要啲咩
你係點知道睇精神科醫生會冇咗份政府工？

咁如果係私人嘅精神科醫生呢
有冇了解過？

佢決定離開呢個世界
連byebye都冇聲
佢屋企係佢fb發佈我先知佢走咗

還掂聽日都係做兵
不如畀個目標自己呀？

對唔住呀
我太自私 害你辛苦多一個月
我唔值得你為我做咁多嘢
可唔可以返嚟呀
可唔可以話我知點活埋你個份
我好想做到你最後嘅心願
但我蠢 我唔識呀

好可惜 佢真係離開咗呢個世界
無辦法喺度同你講低佢聽完之後嘅反應
但根據你同佢十五年嘅感情
你覺得佢聽到完之後會有咩感覺？又會講啲咩？

佢一定叫我好好生活
叫我唔好飲咁多
只係我扮得到 做唔到 做唔到啫
或者我唔配 唔配有個咁好嘅朋友 哈哈

我諗佢都好熟悉你 會諒解你呢刻嘅難過
知道你要再飲多唔知多罐酒 先至可以釋懷到

太熟悉喇 哈哈
佢比我封信呢
佢知我會嬲 佢知我會自責
佢甚至知我唔比屋企擔心
喊都收收埋埋 真係好熟好了解我

相形之下 係有少少唔配㗎啦
此終有個咁好嘅朋友 咁照顧住你感受 為你做咁多嘢
而你心入面就諗到好多冇做到 做得唔夠好嘅嘢
但無辦法啦 鬼叫佢最老死又係你 呢世人蝕底少少畀你無咩所謂啦 當你欠咗佢嘅！要還嘅 還嘅方式唔知！要再用啲時間諗諗

人地話呢
人生得一知己 死而無憾
以命抵命得唔得呀哪?

希望呢個好朋友可以陪住你一世
往後冇人明白你都唔梗要
因為仲有佢明白

你就想啦 你覺得你差佢係一條命咁簡單咩 你還畀佢 佢都唔想要啦
你又唔似佢 為咗一個朋友付出咗咁多

用啲時間諗下佢想要你還啲咩
學你咁講 呢段時間應該好多畫面會浮現
下次浮現嘅時候 落足精神 聽下佢會講咩

你覺得一句對唔住可以補救到D咩
你咁對我係同情我?

係，其實最近已經係一點起

咁你想點？我哋仲可以點
如果你覺得我咁樣係同情你 不如唔好再見面了

無門入就係因為咁？

你黎定義下朋友係咩一回事先

我唔知啊...唔係所有嘢都可以咁清楚定義到
總之我同你唔係拍拖嗰種 唔會可以成日出到街
我想你可以放低我

放唔到呢
要block?

去到呢度就停一停先啦啦

你話要block佢 我都唔知佢會有咩反應
但就一定會唔開心㗎啦
因為根本都冇諗過會去到咁嘅地步
淨係想做返朋友 唔使好似敵對咁

不過我諗對你嚟講 block咗當然有佢嘅好處
我諗你如果真係下定決心block哂佢 應該會好快可以重拾返自己嘅生活

唔好嘅地方係你可能難保有日 又會喺度諗
點解當初我哋明明差一步就可以做成情侶 點解我唔退一步
同佢做住朋友先 可能到最後會有意外結果

咁你就要自己衡量啦 自己承唔承受到當中做朋友嘅痛苦

有一刻以為你真係佢黎添haha

我意思係叫佢block我
我覺得要大家都要知大家既諗法
如果有誤會就好難處理

依家都叫同佢和平傾到計既
難保有一日我真係再崩潰先諗點搞

thx

都係 完全掌握對方點諗嘅時候
咁自己就知道可以點樣協調
但要小心唔好急 慢慢嚟

依家冇急喇
只要唔好去到太絕咪可以好好傾下

好 唔好心軟啦

辛苦哂 多謝你今日做咗件善事

點解你每次都有進步嘅
係專登定係點

又星期一

唔想原地踏步 每日跑多小小

你個名

又可以望住個海 真係諗起都興奮

識下日本妹咁

傷風

以為係變態佬放啲打完飛機嘅紙巾上嚟
冇事呀嘛親愛的人

專登下個留言先講咩黎嚇下人
3月尾先病左一個星期今日又流鼻水 明明無富被

I think your English are very good

Btw 佢都好似傾得好開心

琴日突然之日又好凍
咁你而家點搞？

邊道識到

呢個post 連續兩晚喺凌晨就會上熱門

Btw 我係咪認真咗 呢個年頭開post上熱門應該唔算得係啲咩

諗住食埋上次淨底粒藥訓

My english is very bad

(但好大機會都係上床玩手機)

日本咖啡室

連落床拎粒藥食都覺得好攰？

日本巴喎

循例都要講返句 巴打一定好靚仔

我好普通

教你溝日本妹以後唔使安樂死